Lihkg bug位 集中討論區

雖則lihkg 係真係好鬼快，但無可否認啱啱起個壇係有唔小小問題既，各巴絲不如就係到講下遇到d咩問題等admin可以debug完善既lihkg仲唔收早洩皮！？

我先 一退出個po然後再入返就會自動彈返上第一頁，搞到追po好唔方便

冇人有問題？

冇人覆試10連

1

2

3

4

斷

5

bug就唔多覺住 但留名同已讀個po 係出面睇冇分別 我覺得唔方便

間唔中彈ac

勁食電算唔算

回po開po彈apps

成日禁錯post
可以以前title 上名下，依家係名上title 下問題

我係北美 出post要用vpn去返香港先出到 唔係既話會錯誤

bug位就係開post無人回

+1

係咁要登入
如果可以加番HKG+ 睇圖入面嗰個「返回出圖處」（唔係好記得個名） 就更加好

仲有 refresh 要拉到好低先refresh 到 整高番少少得唔得 手指公好短

Bug 就冇咩
如果可以入哂兩個acc 出post 先揀就好啦

有陣時睇緊po 會全黑 得返title
閂app再開要login多次

我就成日彈ac 叫我重入

回覆果條Bar成日隱藏左
拉唔返出黎
要上下拉幾次先出返黎

連巴加油